認真問，點解感覺上九龍新界嘅地方雜過港島區

見有朋友成日都去旺角行， 由細到大都覺得好雜，如果唔係有啲咩事一定要去 盡量都唔會去。

港島商業金融區 唔會太雜掛
btw旺角都驚你唔洗去旅行